三妓之中 馬定鹿最撚心機婊？

Fufu係最蠢應該算公認？

三個都是我女神

三個都係純潔好女子